咸爆谷定甜爆谷

咸爆谷加洋蔥粉

甜

咸味食好多都唔覺漏

咸

甜每次都食唔曬
咸食完又想試其他味

兩溝，多甜少咸

甜味都好食..但食多幾舊就好漏
所以係咸味

D美國佬食咸爆谷 仲要喪加液體牛油

禁錯比錯負
咸

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

加芝士正d

睇戲食甜
飲酒食咸

兩溝

邊隻牌子爆谷好食

紫菜爆谷正！

百街有隻叫pop corn

芝士同焦糖一半一半